Avengers 4 應唔應該睇2D 定 3D

IMAX for sure

你睇清楚你問乜先

佢弱智應該睇 1D

2d
睇完3d到依家都好想嘔

最好係IMAX 2D 如果之後有

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價